袁文傑10分鐘已經死狗咁既聲

真係哭能左

tvb既撚樣唔識咩叫中立

條人妖余德成係咁挑釁佢

佢熱狗嚟

有條撚樣
熱狗黎
狂潤鳩袁文傑
7000萬

佢熱狗黎

係咪之前踢波踢到休刻果條友

係 爭啲死果個

半場再哭

勁仆街

應該有排哭

佢會唔會發脾氣推跌晒檯面啲mytv玩具

撚樣熱狗余德丞

真係邊隊輸都任佢抽

半場飲支酒再直播啦

想睇😂

文傑除左褲又要著返

熱狗有份踢決賽咩？

越位

之後哭得仲犀利

有冇上次喊豬條片既link？

文傑返生了

點解隻熱狗睇到咁high

復活

12m

要睇var文傑驚到 驚無十二碼

閪波

平安鐘都㩒爛啦

呢個組合幾搞笑

文傑有返心機

文杰依家吹奏奧巴 即刻生猛返

其實3個都撚文傑 臨射個下先問佢

下季希望李城入到決賽 想睇李城星級球迷joey thye

笑撚死 係咁串鳩文傑

文傑 估邊面呀

文傑：追和個面呀

無十二碼破壞單刀機會應該直紅啦，比得黃都大機十二碼

文傑分析得幾好，PEPE唔好企死右路即刻入埋波(雖然詐咗)

佢係李城球迷?

知佢眼淺
可能想搞到佢喊

袁文傑復活
開籠雀咁

講緊呢度嗰個帶棗兒？

唔係
比佢d 19同事圍緊
十足十小學雞bully

真果個

？

個個唔係籃球？

扮野吸引球迷做兵 超

大豪咩fans
鍾蛇 猁狗
dick臣 熱狗
文傑 阿狗

講真鍾志光收嗲好冇 講野廢撚到

佢以前喺李城讀大學
所以順便做埋球迷

佢好似係李城讀書

著住李城波衫攞籃球係乜玩法

袁狗食屎啦 屌你老母

好撚正

唔駛擔心 呢場阿記輸緊

佢試過著住李城衫打拳

Ig?

片呢

wiki讀李斯特大學啵

紅海灣

萊斯特大學
東華三院李嘉誠中學[1]
粉嶺公立學校

點解係熱狗嘅

熱刺果種熱呀
唔係永續

笑撚左
咁都要解釋

我高過佢

7000萬好撚仆街，串9佢

笑撚左

擺明有牙齒印

文傑忍咗半個鐘 終於頂唔順還拖

比耳連冇晒速度啦

好有火花😂😂

鍾仔：好似食屎咁？

比爾連 米八都無
袁文傑要還拖

Dick神又鳩屎 未完場就咁搶口

聽佢地講波好睇過場波串嚟串去

完全9up😅

你佢一開波
已經搶攻袁文傑

唔抵得阿記有決賽踢

袁生高潮未

下半場影返廠好過

聽得出已經濕撚晒

車記係咁簽前面唔理後防

期待半場休息佢地會9up d乜

又燈

笑番曬啦文傑🥺

佢19000?

阿狗同熱狗世仇

笑到我仆街打乒乓波算啦

巴塞好想要

爭氣d啦阿妓， 等潮偉happy

口水戰仲好睇過場波

已經係上年既事

條友真係好撚柒 成個女人咁

佢老細，夠膽發圍先算

Cls 余德丞都戇鳩鳩
講話如果你打開機就知佢爆炸力

角球點睇呀？
冇得睇

袁文傑之前唔知佢邊隊fans
但開口幾句一聽就知佢撐阿仙奴...點解可以咁唔專業

熱狗

條人妖咁夜唔訓會唔會又...

佢係因為佢係阿狗先有得講波

著名阿迷黎

好人好姐點會做熱狗架， 有咩吸引？ 孫hi 民？

出哂名超級阿狗黎 基本上有阿仙奴踢都會邀請佢

著名

屌你老母熱狗 屌你老母死阿狗

估唔到咁多手足睇緊tvb

網上大把link
係要睇cctvb
抗共喎

有未來
決賽又可以兩邊都抽水

成班垃圾

佢個角色係嘉賓，上來搞吓氣氛，比起嗰個講咗幾十年都咁廢嘅鍾志光，算好好啦

有咩未來呀， 肥普走左隊波散散地，有得抽水就真， 熱真係好難入到決賽

文傑未講完野比幕後cut咪

未來會有好教練黎教

說好的罷睇tvb呢

當還押手足condom?

利申睇緊85台

叫雲爺去囉

仇b 睇波架咩？

幾個講波都勁垃圾
有晒立場撐妓
啲老嘢又成日眼花叫錯人名
越位又睇唔到
睇慢鏡越成個人位有多又話人哋只係越個脾少少

仇b 影相真係世界第一

前泳隊原來咁撚廢

岩

又抽筋

睇黎好有機會重現畫面

回曬塘啦

嘉賓身份

扣你口德分

無人尊重佢

足球波衫
排球褲+護膝
拎藍球

識玩

有無link? 不了tvb

有傳佢老母搵風水師傅幫佢點燈續命先醒番

已經係前年嘅事

已經係大前年既事

唔知係咪夜訓 個樣好唔精神

已經係爺爺仲在既時候既事

好似話續得十年命
然後續完無耐香港就衰到依家

睇TVB有咩問題？
你唔幫襯落廣告嗰啲咪得

成班迷信撚

好心醒番就咪做熱狗啦， 好撚柒

隊波又冇歷史， 波衫又唔係靚

屌你又講7000萬

好撚仆街 仲林鄭式冷笑

講佢老母咩， 賤價賣走大力神， 尼當比利真係得啖笑

屌
「齋踢呢場七千萬值唔值」

好低質 想抽水咪直接講下佢缺點 成日提黎做乜

咩事

文傑射左

Yes, 美揚

袁生射左啦

條人妖即刻收嗲， 諗唔到講咩

燈

冷靜 集中精神

可能嬲到暈左 抬左出廠

文傑已經好撚high

無人理袁生

j出血呀

冷靜!

睇你哋啲留言睇到走咗去睇波

華拿口罩都唔懂戴

文傑呢下靚呀

拎歐霸冠軍係踢歐聯啦吓嘛

死熱狗柒咗畀位文傑入

如果歐霸冠軍就歐冠啦

文傑: 攞歐霸梗係踢歐聯啦下話？

串返佢轉頭 攞歐霸杯踼歐聯啦 識唔識㗎

紅埋 游生可以射

好波

袁生射未

熱狗諗住有水抽 準備收皮

袁：哩個係球證決定啦

頭先以為阿狗拎黃 點知高華錫出埋場

依家把聲笑撚到

文傑有埋空間幫拿卡平反 咩彩都攞晒

袁文傑好撚煩膠

佢忍唔到興奮

有有發覺明明個場冇觀眾， 但都可以咁撚嘈， 係咪假歡呼聲？

係 電腦聲黎

FIFA20 打氣聲

早幾個月衰暴動罪？

屌好撚柒， 寧願佢唔整假聲

真, 英+西官方講到明打氣聲用FIFA20

燈到。。。。

隻dick神收撚晒聲
文傑搶口到

頭先歐霸part 真係好柒， 咁都唔識， 好撚基本咋

黑到呢
阿狗成日被害妄想症 今次有咩意見呀咁黑

出左去？

沙卡同文傑啲戲好好
熱狗輸淨把口

笑死

串到

沙卡d 戲同文傑一樣

好似文傑你咁好戲

點解條人妖當初死唔去

串撚到
唔係阿迷 聽倒都炆

笑左

賤種熱

笑撚死

串過馬撚

佢真係痛嫁，笑左

倫敦打吡有冇隻熱狗份

好19 陰陰下咁抽

袁文傑：咁又唔好咁講...

文傑幾好eq 即刻話你又唔好咁講

講波講到針住嘉賓
熱狗真係賤種黎

原來佢撐mma

屌你老母啦猿文傑

板都踢開埋

的神條仆街想人地無左鏘巴路斯

通常講波偏幫都係幫自己個隊/打下對手個隊 dick神係勁到打埋隊家fans同主持

雷斯

feel條人妖嬲到講野講到口震震

真心達哥真係諗下計， 買或借多季啦， 難得呢件啱駛

直頭人身攻擊

下次搵曹總講波好過啦

袁生咪打緊丁準備射

希臘佬比人撚

再嘈叫媽咪用風水攻擊

應該都驚臨尾香

佢老母邊位呀

拉

tvb

代入法

袁生好撚緊張

今場文傑心情好似過山車咁

又代入

好撚搞笑

文傑驚到連pedro都要燈
又畀佢燈到

球員一有碰撞就有好噪嘅喧嘩聲
係咪播帶？

開心到而講埋自己當年點解愛上阿

真心痴撚線
係咁講金句 咩一生槍手

應該係啦
冇碰撞都有聲到好似有現場觀眾咁

On9余德丞謝哂 冇講過野10分鐘

袁生又有solo

死熱狗

黑撚晒面

佢死老母咁款

含撚啦 垃圾熱狗

又話罷睇TVB

屌你老母
話我知點隊冠軍

真人上連登？

鍾仔都算係咁啦比起其他個三個都算中立

個dickson 仲唔中立啦

之前有個post話余德丞係香港三杉淳

dklm

哭𠹌咗

著住足球波衫排球護膝，拎住籃球

見到金章都知咩料喇

你地旁述主持好睇過場波

嘉賓主持都要中立既咩

琴日Miss咗前半part 隻熱狗講咗啲乜撚嘢

袁文傑10分鐘死狗
慘得過余德丞90分鐘後變左隻死熱狗

諗起前年fa cup直播 叻哥又係唔理文傑

余德丞好撚搶口

余德丞又話Bellerin 時尚icon 又高大
話同袁文傑一樣咁高大
(明明Bellerin 就係矮撚）

袁文傑即回：我高D!

高華錫第二黃果球
佢話xhaka扮痛
袁唔順超話：
『你又唔好咁講，佢真係痛既！』

心諗
果球xhaka就算痛都擺到明誇大反應

條仆街仔話沙卡有文傑咁好戲
隻熱狗仔串到咁唔反擊仲點算球迷呀

佢地啲互串幾正 唔知會唔會串串上動真火

邊個係dickson

陽具兒子

dickhead

d死熱狗學人講波 真係得啖笑 分析無 口才無

成日問8000萬比比值唔但值
又拎比爾連身高出黎講 話同文傑咁上下高 仲有好多阿仙奴野單單打打咁抽水當搞笑問題